發夢見到有狗查八達通記錄

大家發夢個時唔好用八達通
發夢有狗拎八達通交易記錄搜證